提問！ iPhone柒用家提問區！

其實iPhone 7 係咪真係防水？
試過唔小心倒瀉水整濕喇叭，之後部機就hang左！
然後又播唔到歌！

試過一濕到水即刻拎走部電話 再用毛巾索乾 最後冇事

係
你二手定新機？

新 用左兩年半

我用黎洗都無問題

用咗兩年半防水功能無撚咗一大半以上
人老啲身體機能都會衰退啦

打邊爐都得